買物資注意 琴晚夢遊發現前線裝備精良 係差個氣密護目鏡

琴晚發夢幫前線升級 發現好多人都裝備精良 有手腳護墊/甲 有D仲身體護甲
豬嘴全set 有6092X既人佔一半以上 (雖然仲有部份人直接6006, 事後表示頂唔順)
夢見一堆6200係冇人拎 (中後排好多都齊裝, 大後方就只綠罩)

個個精神高昂 係差一副氣密護目鏡

用泳鏡都係少量 明明有好多人眼鏡唔係必需 (剩係近視) 但都係眼鏡+漏氣既護目鏡
然後事後就話對眼好那

雪鏡既feelback係條邊位海棉會有少少漏氣

所以希望大家加強下對眼既防護 用返泳鏡 要戴眼鏡既搵返副otg氣密鏡 (我知好多人訂左大量, 但仲未運到)

武運昌隆
光復香港
時代革命

全防具詳解&購買連結 更新左日系氣密護目鏡 強烈建議睇 用PC開

改裝非氣密有冇用？

效果不佳 因為非氣密鏡條邊位本身難d貼得密 唔夠軟柔同吸

但氣密好難買
全線五金缺貨咁濟
有冇商店推介

如果唔係可能買住非氣密改裝先

推

好似得網購一條路
spreadsheet入面有晒
日本網果d會運快d 記得用集運 入面都有教學

推 急

推啊

泳鏡 近視泳鏡
一定要4眼就....

其實都係上星期先開始大推氣密護目鏡
未咁快返貨 好多人買左都未到 之後應該會有人派

雪鏡既話整濕條海綿邊即可

熱狗個個五金賣個眼罩無撚用既

最差係武器
連打狗棒 磚頭都無 點打
你防具齊最多只係被動防守 但係有武器先可以反擊

咩眼罩黎